婉君 我愛你

雖然你已經同男朋友拍左八年有多 遲早會結婚 但我一直愛你 希望你唔好介意

一頭蠻牛

你總是太清醒 我始終喝不醉

想過搶新娘 我差點講真

遺憾我當年年紀......

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛

婉君表妹